科興公布相隔三星期接種兩劑疫苗有效率近7成

中國科興生物技術公司公布，在巴西最新臨床測試結果顯示，研發的新型冠狀病毒疫苗，有效率接近7成，較巴西早前公布的數據高接近20個百分點。

發言人說，1394名參與者相隔三星期接種兩劑疫苗，有效率近70%。而巴西研究人員上星期公布的結果，有效率50.4%，是基於超過9千多名志願者的測試結果，他們大部分相隔兩星期接種兩劑疫苗，但有少部分志願者因為不同原因，較遲才接受第二劑注射。

巴西當局早前對科興和英國阿斯利康藥廠疫苗，批出緊急使用許可。

Biden angle

上次9千個sample今次得千三個

用咁耐時間黎諗點set多個條件

不如抽幾條友測試
試到100%為止啦

1300唔知算唔算夠Sample size

不如一個100%

得個1400個sample...

總之個數據都係低過biontech疫苗
你想中武漢肺炎嘅話自己決定

最後打完都唔知係幾多成

打兩劑唔夠就打夠10劑 刷到100%

做clinical study 0既人都知哩d 數係真係任你吹
最撚緊要有positive result 同埋好睇

個d 垃圾data 咪out study

求其啦
佢作到一億%
我都唔打

藍絲咁信国家 叫佢地打啦

兩劑冇效就打到有效為止
打死左果D就唔計